未番過大陸既你地 唔好咁無知啦

屌 利申先。乜撚野都中立 只講事實 並非五毛。講番句天滅中共先 唔係既話又比你班雙重標準既黃絲插。

以上張圖果位樓主好無知喎 乜野番左大陸分分鐘番唔到香港？大陸無你地想像中咁恐怖掛 只要你唔講敏感政治問題 洗咩驚番唔到香港，當然你要講 我都吹唔漲。

講真得閒約埋d朋友番去大陸睇下 唔好咁無知。
之前喺舊公司幾個同事約其他同事講番大陸食野 d同事既反應比我覺得佢地真係好無知 井底之蛙 我依家諗起都好笑。
唔好信咁多報紙所講既野啦 有幾多報章係中立？

想問有番過大陸既人點睇？
無番過大陸既人就唔洗出聲 因為你地都唔知實際情況 無野好講

唔俾講政治咁恐怖

番去玩 講咩政治。你屋企喺香港 唔係大陸

你出哂名on9 走

屌你老母臭閪 係內地啊
再亂講你就死

傻系 喺內地就唔會亂講野架啦。小朋友呀依家？

你入人屋企屌完人老母問候哂人全家
仲要比你安全返出黎
咁就叫安全？
比啲尊重
一啲都唔危險

有去過幾次
差d俾人搶劫
又勁多垃圾乞衣想搶錢
支那呢d咁危險垃圾地方狗也不屌
盡可能唔會上大陸

有屋企人去過
真係好危險

支持樓主中立
大陸係有好多問題 不過無d人講到咁誇lo
理智少少la 咩都反中

大陸的確勁多仆街既。

無知真係可怕 樓主係支那西

個個星期番起揼骨 唔見我比人打劫既。樣問題？

返親最撚驚個比人偷銀包
成日都要摸住

無知真係可怕。自己未親身體驗過 就說三道四真可怕

年年返大陸，除左D人有錢左之外根本冇分別 樓主你返去都係飲飲食食，去邊到都冇乜大問題啦

返(番)乜Q嘢，去就去啦，乜你係支那人咩?

算鳩數啦香港太多盲反撚
人講又講
認真唸野嘅人都無幾個
本土我只信神駒，可惜好多所謂益友都係唔唸野嘅智障一份子

有冇人聞到個post有陣即刻搏咀味

咁樣都唔係五毛

係連登講下大陸好就會即刻俾人話係五毛

唔係講政治野果種危險 係條街 你都覺得危險 搶野 偷野多 已經數唔哂 你試下女果d帶耳環 耳仔都扯埋你 唔係無唔無知 係知得太多先覺恐怖 年年都要去拜山 真係唔中意去